唔虐香港，印度而家直頭有死於催淚彈既case！

比全世界知道催淚彈唔止燒肺同各種後遺症，呢樣化學武器係致命架！
印度而家直頭斷哂網同訊號，佢地可能work既，不過林鄭想效法印度既話不出三日全國暴動都似

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

要記得印定多啲新疆集中營同平反六四單張比佢，等佢冇野出